藍絲老母居然會屌鳩民建聯

話說老母收到個民建聯既電話
二話不說極速收線
再即刻講 「屌 又係民建聯啲垃圾電話訪問 垃圾政黨」
唔理個涵義 聽到個下內心真係好痛快

我作為藍絲父母既既仔
嘈過講過
要改變佢地想法思想唔係一時三刻既事或者可以話係冇可能
我唯一可以做係同佢地協議
佢地係屋企講咩係佢地既自由
但係唔好出去參加撐克警集會
我同佢地講你地都唔想好似小丑一樣比人影

二黎要令佢地改投票比民主派都係天方夜譚
要改變個方法
灌輸個成個立法會已經廢左 全部政黨都係垃圾
佢地已經冇意欲去投票
就算佢地唔投比民主派
都唔可以比佢投比建制派
下年立法會每一票都好重要
敵人建制每少一票等於我地多一票

少一個家庭破裂已經係好事